---
label: Мои решения
order: -20
---

В этом разделе собраны все установленные, доступные к установке и созданные вами решения.

Установленные решения расположены в разделе _Установленные_. Это решения, которые вы установили из каталога.

Доступные к установке, расположенные в разделе _Мои_. Это решения, которые вы купили. Также в этом разделе расположены решения, которые вы создали сами.